美國國防部證實有軍機在阿富汗墜毀 否認被擊落

美國國防部證實，一架軍方飛機昨日在阿富汗加茲尼省墜毀，但否認是被阿富汗塔利班武裝份子擊落。軍方發言人在聲明中，未有交代墜機原因，正調查事故，強調沒有跡象表明飛機是遭到敵對勢力擊落。從網上片段看到飛機殘骸部分已經燒到變黑，機艙內仍然有火光。

美國傳媒引述一名美國空軍表示，機上約有數人，據報墜毀的是美軍的龐巴迪E-11A電子偵察機。

阿富汗塔利班聲稱是他們的武裝分子將飛機擊落，發言人穆賈希德表示，這架飛機當時正執行情報任務，在加茲尼省達耶地區被擊落，機上乘客包括有美軍高層，但聲明沒有提及組織使用什麼武器。

-O-O

抵撚死啦

支那種

Casualties?

又係打飛機

「緊急」香港人絕不能被種族清洗！罷工上街封關！

未必

近年美國軍機安全性唔錯，好少自己墜機

班回狗係中東成日搞事，好容易出事

我指佢又會知有高層係裡面，太打飛機feel